北角商務印係我地自己人，宜家已經有20個兄弟

現場既已經準備好，大約8點就出黎搜捕白衣人
用平時既暗號拍鐵閘就會開門
大家到左就再換黑衫
大約有60件黑衫準備左

圖呢

商務係自已人? 樓主係福建幫?

玩膠就死開啲啦